求意見: 京都大阪聖巡 8日7夜

其實我個行程係抄上進養綾瀨巴打以前係高登個邊既行程, 再加左玉子市場同K-ON既聖巡地點
我今次係第1次1個人去旅行, 好多野都唔係咁識plan, 求大家比d意見

主要有3個問題想問:
1. 第6日應該住京都定係住難波好
2. 2-5日d 行程會唔會太多或者亂左次序
3. 第8日我夜晚機回程, check out左酒店應該會放低d行李係車站locker, 應該安排咩行程好, 係咪心齋橋附近行下算數?

除左第6日唔可以郁, 因為得星期日學校先有野食, 其餘日子都可以隨便調動既, 有咩景點唔值得去或者值得去都可以講低

去程到步: 2017/05/09 (二) 05:20
回程登機: 2017/05/16 (二) 21:00
酒店安排: 第1-5日京都酒店, 第6京都/難波, 第7日難波酒店

(9/5 Tue) Day 1: 早上5點落機 > 出町桝形商店街(玉子市場) > 二条城 > 京都酒店
(10/5 Wed) Day 2: 伏見稻荷 >奈良(鹿+東大寺+春日大社/若草山)
(11/5 Thu) Day 3: 木幡(聖巡京阿尼本社)>宇治(上低音號+神社+中村藤吉本店)>鴨川散步跳龜
(12/5 Fri) Day 4:清水寺 + 地主神社+二三年板+花見小路>祗園四條(錦市場食晚餐)
(13/5 Sat) Day 5: 嵐山(JR馬堀站>龜岡站嵯峨小火車>野宮神社>龜山公園>竹林小徑>天龍寺>渡月橋>中之島公園>阪急嵐山站
(14/5 Sun) Day 6: 京都車站 > 豐鄉小學 (近江鐵道1DAYPASS) > 彥根城 > (京都定係難波)酒店
(15/5 Mon) Day 7: 難波放低行李locker > 黑門市場+日本橋 > 大阪城公園+天守閣+豐國神社> 拎返行李 > 難波酒店
(16/5 Tue) Day 8: 天神橋筋商店街+心齋橋

旅遊台問好似好啲?

因為諗住動物台好多巴打都熟晒日本

嵐山我無坐小火車一個上晝就完左
上低音號間學校我廢事等車行左上去，行到仆街 仲要之後行埋個大吉山

學校我唔諗住去啦, 始終唔係廢校址, 唔想打擾人地, 亦都只係得個門口可以望
行下宇治橋同宇治川就算